有冇人好憎歧視撚

同埋南亞人

你而家算唔算歧視啲歧視撚?

樓主應該都有歧視自己

憎同歧視係兩樣野

乜撚嘢歧視撚
我最撚憎人講粗口呀屌你老味

最憎黑人同埋種族歧視既人

世界冇岐視就人人平等 個世界就冇未來

i hate racism as much as i hate black people

有，不過憎力架多d

唔算，因為我歧視嘅係佢嘅行為。你咁講，警察歧視連環殺手?消費者歧視奸商?投資者歧視騙徒?